Drake 會唔會被Spotify 捧得太高

點解成個Spotify 都係Drake
Global chart top 50 有一半都係佢d歌
得兩三首係入得耳
而且我已經覺得佢唔係rap緊定唱緊...

咁撚難聽 係啲人捧 唔係spotify捧

佢紅真係證明咗就算首edm幾差都有人吹捧

咁大碟不嬲都多人聽 每次都係咁架啦 starboy, 4 your eyez only,都會全數上榜 所以唔關spotify捧唔捧佢事

明明上榜係因為有人聽
關sportify咩事

可能係特登random到佢啲歌出嚟，或者調高佢哋嘅機率
好多時人聽歌都係求其撳個chart出嚟
Random得佢多就可以屹立不倒，但點排咁多歌上去就難解釋啲

樓主係咪低估左Drake嘅人氣

Ed一出咪又係洗榜

唔識聽英文咪聽返農夫囉
rapper唔比唱歌？

你低估左drake

垃圾drake

Ed 洗得起喎